利物浦幾時同asso道歉？

浪費咗幾年顛峰
入波無人慶祝 心灰意冷

讀Asso 關利物浦咩事?

阻住asso 拎盃